這在很大程度上是由於那裡的太陽光照微弱，這相當於撞擊地球大氣層的每平方米能量的不到4%。木星強烈的極光使其上層大氣過熱|希德·帕金斯| 2021年8月16日|科學新聞
這些理由，從工程學的角度來看，實際上是非常脆弱的，是從那個大的營銷計劃中輸入我們的大腦的。擁抱你內心的夢想| jversteegh | 2021年7月13日|戶外在線
週六晚些時候，官方公佈的高溫為59度。我們在週六接近了一個記錄：為了涼爽|馬丁·威爾| 2021年5月30日|華盛頓郵報|
從4月1日的152例到現在的每天8000多例，使其脆弱的醫療基礎設施變得緊張。莫迪從未為印度購買足夠的新冠病毒-19疫苗。現在全世界都在為2021年5月28日的時間付出代價
阿納哈哥拉斯完全同意這些感官可能會誤導人，稱之為“虛弱”和“無法辨別什麼是真實的”。2500年前，哲學家阿納哈哥拉斯將科學精神帶到雅典|湯姆·西格弗裡德| 2021年5月4日|科學新聞|
這看起來，充其量是虛弱的，最糟糕的是完全萎縮了。基地組織為何如此強大？華盛頓（字面上）不知道|布魯斯·裡德爾| 2014年11月9日|每日野獸
然而，柏拉圖和亞里士多德都呼籲暴露虛弱的嬰兒。《黑暗時代中的殘疾生活》|伊麗莎白·皮奇託| 2014年7月22日|每日野獸》
我們無力地試圖擊退死神，只會使它殘忍的咬傷更加尖銳，而不會使它變得遲鈍。抗衰老牙科新世界| Kent Sepkowitz | 2014年6月4日|每日野獸
他演講中最精彩的一句話：“言語似乎如此徒勞，如此無力。”有史以來的奧斯卡最佳演講：湯姆·漢克斯、梅麗爾·斯特里普和莫爾|凱文·法倫| 2014年3月2日|每日野獸
天花板上有電燈，但光線微弱，電源斷斷續續。真正的紀念碑男人：希特勒加冕禮室|羅伯特·埃德塞爾| 2014年2月6日|每日野獸
這有點令人厭煩；然後，在第三次笑得有些無力之後，戴維說：“我再也不想笑了。”戴維和小妖精查爾斯·E·卡里爾
指揮車站的將軍是一位體弱多病的老人。紅色的一年|路易斯·特蕾西
粗糙的雙手緊握著拳頭，微弱的聲音在痛苦的呻吟中慢慢消失。原金|伯特蘭·W·辛克萊
機器滲透到各處，用它巨大的手臂把手工藝品的微弱努力推到一邊。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
我知道她的心臟一直很弱，而且逐漸變得更弱了。離奇的故事|各種各樣